前度突然話掛住我

分左手好耐了 讀緊書個陣我飛佢
之前有機會重新發展
不過個陣我仆街揀左另一個 揀錯人 比人帽左

佢尋日凌晨突然打字話有少少掛住我
其實我都係. 前幾日仲發夢夢番佢
我可以點做 佢可能比人挽電話

屌下先啦

上天比多次機會你，你好好珍惜

唔好拍拖住，讀返好 d 中文先

諗清楚自己宜家係冇女9痕，定真係仲對人有feel先喇

高質留言

挽

挽你老母臭閪

J痕 想搵你幫佢R

等睇聖護入黎留言